[月經]一人n句啪啪啪時經典金句

聽完笑左又好 灰左又好

我先

1. 女女: BB 試過咁多個 都係你最勁

2. 女女: 阿強~~我唔得啦~~~好舒服呀~~~ (你叫阿俊)

誰人可以～叫巨龍停下半秒

我不能忘記你

唔知呀～～

喂吔，爛左喇

點解呀

再射就要call白車

要call白車

入嚟為咗睇呢句

哈哈 瞄撚準未？

唔係呢個窿呀

入咗末?

要射啦 點解嘅 唔知呀 yeah

鳴呀~

唔~唔好影我movie呀

我從來都唔知乜嘢性高潮乜嘢

呢個已經係第三次啦

禾yo撈公

不要不要 我有老公 我老公呢

拔出又拔入！做咩啊？探熱啊？

片呢要你???

叫我？

你射完陣間我都要插番夠本

你射左,我未呀

完咗喇？

咩名都有

你屌到我硬曬啊！

我係護士仔

你插完到我插啦

叫 巨龍停下半秒

我未出超必

尾事 禾真的尾事 禾騙你幹嘛

條撚準未

瞄撚準未

搖撚準未

係咪叫我？

樓主講個個出處係邊

搖滾準備

等衣下 我有老公

Yeah

屌你想派帽？

冇出處 亦冇女 自己ff

諗唔到有咩經典過呢句

描撚準未？

可唔可以唔熄燈

I cannot forget you

who have been a bad girl! tell me who have been a bad girl!

鳴呀係咩玩法

點解臭臭地嘅

依個真係好撚淫

條撚好味

你屌到我硬哂

唔撚準避

死臭雞

我地依家喺泰國嘅布吉

撚撚準備

食左飯未

喂，阿sir ，佢著左我對西瓜

描撚好未

層樓準備

搖撚準備

條撚準備

屌 笑左

射撚準未

丫~椰~椰汁炸~炸豬扒~

傻撚屌地

女: 入左未？
男: 我都唔知

射落隻眼到

調撚左味

條女好味